[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3312)

誤中

slow

1. 烏法半細❌
2. 特雷斯登主Fg❌
3. 勒芒9.5b
4. 基爾主勝
5. 朗斯Fg ❌
6.天狼星7.5b

Sole

基爾食屎啦

仲有三條過關都針咗

針晒

角大已死

基爾是旦一邊半場入多粒

手足們，天狼星個場準備好叫半大全大未？

我又無留名 你地自己追啦

朗斯 海登全格抽1派$100

聽日絕世重心
FC奧倫堡
半大

9:30角大

好慢

冇場響

海登半場比多5角！

朗斯cup得唔得

lm

Same

我
今日針好多
做左燈

下場

7.5b?

我

-5 我地齊叫

No

基耳角細死全家

勒茫朗斯
-5c

基爾辛特
-8c

奧斯海登
-5c

天狼AIK
-9c

我真係好鐘意角大架

唔叫都開

支持你

買太多

俄超半大ok?

海登咸-5角

俄超dllm 一球都無

細細地整條4串1姐

南部goal

Lm

松鼠派咗未

0)1

基爾輸多粒

天狼星半大24

1-1先好冇

可以

1:0

朗c cup ok?

基爾獸cup派我100 頭十

無問題

我個斯巴達

海登個場肯入波未

邊場

俄超nba 未

慈長人翁

入波拉屌

性交完 一路輸咩事

2.5b 24

on9朗斯

me

正常

Cls基爾力做半細

唔差在派埋我

7cccc

海登咸-3角

1. 烏法半細❌
2. 特雷斯登主Fg❌
3. 勒芒9.5b
4. 基爾主勝
5. 朗斯Fg ❌
6.天狼星7.5b
我輸撚左8舊水

莫斯科

芒果冇角

我dllm
班黑警係咪痴線

又要戒你老母臭系 想贏錢紋身都唔得

天狼星應該ok

打人打到咁

Hong kong

我幫你紋

天狼星死未

24

2130 俄 下 盤 1:0頂住

7.5-9.5

勒茫朗斯
-5c

基爾辛特
-6c

奧斯海登
-3c

天狼AIK
-8c

我真係好鐘意角大架

法乙場波咩事 冇C?

aik?

朗c 9.5s

朗

dllm基爾

輸0-2？

我明德乙全大似會中

2:3

我都想

我都想 半大-1

快撚啲1-1啦

唔撚識入就比人入喇

朗斯輸緊都唔刷

原來係你

基爾對家gel

法2比角啦痴撚線

法乙角大已死

俄超半大 抽兩個黑警死全家

個世界痴撚左線 乜都無做 放班速狗入黎打

屌你老母白衫個班就放走

法乙9.5又要針了

基耳飛一般的廢 仲話要cup笑死人咩

要

法乙9.5s gel得未

係啊係我啊
死燈閪啊今日做左
9.5b 夠膽就開出啦
基爾輸撚埋0-2佢啦快手

示威者係犧牲緊自己安全去換取大家睇到呢d畫面

支持

444

根本班狗都癲撚左 放gas放上癮 係大馬路都放完全唔班居民

2130 3場可唔可以入波

完全知道 我地所有人都係用緊自己條命前途去叫其他人覺醒

試下勒芒下一球

longc 基2 廢撚到仆街 屌你老母

天狼星

客起碼有3c

朗斯

海登半7全幾

原來半8

9

8了

法乙入波,奇蹟2.5大呀

叫都唔使

一陣朗斯爆角

餓超半大輸了

天狼星邊度有直播

屌你老尾基爾刷啦

快入啦天狼星

long c dllm

俄超半和表演打飛機兩次

乞2野都有啦800

德乙場場唔撚識入波

7.5升水升得咁慢

求派

仲有30分鐘 要叫6角

Aik 波又無角又無 咪撚踢啦

國米未派？

話說，其實我出左場mls

開硬

大宮11c嗰場出結果未

AIK準備針

朗斯冰角

Sorry 我太黑搞到天狼星半大24

longc

半8

科根半大未..好耐冇中過

勒芒2-0

唔關事

穩了

法2肯刷未

我燈死左你基爾

屌你老母法乙,上呀

朗C追和OK?

勒芒C係咪輸左了?

新英倫9.5s
24小時mon po

2.5 b ok?

屌 班白衫黑社會ready好曬

Aik起碼5.5先買

法乙刷角啦

唔係

屌你法乙學下鄰國 半5同半8啊 你呢

朗斯cup 未

識野

1. 烏法半細❌
2. 特雷斯登主Fg❌
3. 勒芒9.5b
4. 基爾主勝
5. 朗斯Fg ❌
6.天狼星7.5b
7. 勒芒7.5b

珍啊

一足水就有角 屌

刷角啦屌你aik天狼星

艾布半大cashed

今日狂jump

多有陣?

1-1

C long goal

11

朗C GOAL 快刷角啦屌

快cup

黎喇黎喇黎喇

大宮幾時先派

比班黑警搞到心都亂

CUP佢老母

陳伯又招降

AK 20味

朗斯開-1啦

朗c刷多4c

朗斯 cup佢老母!!!!!!!!!!

都退到入站仲推進
黑警

垃圾閪波

aik比人㩒屌咩料

屌你 朗斯咁都冇off

同白衫人一樣見人就打

十二前pm我2個100

唔想交稅出糧俾佢班仆街

Sally

pmed

燈巴又中

中中中中
中
中中中中
中
中

勒茫朗斯
-4c

基爾辛特
-6c

奧斯海登
-2c

天狼AIK
-7c

我真係好鐘意角大架

又中

法乙屌佢老母入多粒啦

刷角入波呀！D L LM

又針

入波未，垃圾瑞超

針太多

周巴型到

半大針 AIK

Which side

打天狼星讓平半 引客引到極點

1-0半主go

想入個2.5/3大…

只有周巴仲記得我叫首期

唉屌 客＋1又等針

角呢DLLM?

any side

科根堡goal!!

刷角啦 aik

我都記得

朗C CUP到未

一陣爆

科根堡

goallll

辛斯華爾降班啦屌 又買中垃圾波

呢度係咁架啦 派錢就蛇蛇聲 其他時候就過街老鼠

法乙GOgogo 入多粒

茫Bg

大宮唔派 賭撚咩

我做足兩年過街老鼠

基爾刷角

基爾盲人足球？

基爾下半場反cup ok ?

舊登友冇哂

比角啦 又無波入屌

6.5 7.5都要死。。。垃圾法乙

大注事前 高勝率仲吸引

呢個post 舊登我係發起人

都未完

唔會

你唔明

有無多仔出場陣

大把 高蛇

2.5/3大入唔入好

法乙仲有冇機10角

8.5B已死

半大埋添
好波

屌你老母

朗斯咪妹波，屌你

改哂名 鬼認得

差一粒呀法乙,比啲力

我難道不算是舊登的嗎

未必

針定 bye

基爾下半場入兩粒 我就唔嬲你

改哂名唔認得

法乙9.5s 冰

比角啦 屌你天狼星

我都係舊登啦

挑

勒芒2-1

科根堡GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

上曬樓啦一係輸撚死

基爾高水又撚狗

辛斯華爾 屌你老母

朗斯開唔出莊家會嬲 所以一定開得出

維新迪呢

aik入未

針撚哂 好撚舒服

法乙4C PLZ

科根呢隊西隊真係好撚乞鳩我憎 上星期山窮水盡買你就輸0:4 今日買你對家又叫都冇得叫

丙組仔

唔係維迪斯咩

朗斯幾分鐘？

利文斯火速入多粒

勒芒羸波啦…法丙已經棒你

落底刷下角啦 垃圾aik 天狼星
波又無 角又無

頭幾post我已經係度

今日唔識賭了 買上下盤角球都針到包哂頭

咪撚又和波你老母

2-0 半主上盤gel

aik 不嬲唔刷角

吓 咩我咁無記性咩

Aik入啦

基耳-4C

巴黎國米個場仲未派彩？

入左黎玩個零禮拜

究竟long c cup定比人絕殺 好想知

Yes

2:0 好撚想輸呀

基爾cccc

兩場即場d角少到

法乙5連角好嗎

買細波就失10球 買下盤就比人456 屌哂你地老母 唔撚賭啦

維新迪呀

屌你老母法乙咪撚和波

基爾8c

勒茫朗斯
-3c

基爾辛特
-3c

奧斯海登
-2c

天狼AIK
-7c

我真係好鐘意角大架

7.5 4倍已入

法乙無C 去死啦

asw $10

隔離個場就真係半大啦

幾分鐘？

松鼠角數完未

81分鐘5C 我屌佢老母22個

刷角啦 屌你老母AIK

有冇奇蹟

3粒中仲未派dklm

原來寶高係老屎忽

2.92 goal

aik半大未

呢隊垃圾不嬲無乜角

8C 我食哂成個足球佢

基爾-3

莊家生氣了。。。朗斯仲唔入

1:1wor

法乙奇蹟大

基爾

數完啦 11c

德乙 9999999 both

食左咁耐細飛 殺上黎啦 仆街

蘇盃咁多開半大

9c

我早玩姐

long c

朗斯即場6.5B 7.5B

0角

科根堡都識炒人抵我輸錢啦 輸得心服口服呀

勒芒和波拎1分咁無大志

角大通殺

試下

利文斯 1-2 朗斯

抵!!唔刷

C朗2-1

一定贏

long c 2:1

德乙係角大黨既朋友

朗斯cup埋 針

1-2!!

longc 好波!!!!!!!!!!!

省返d錢買下埸

9.5反cup

2.5b cashed

科根堡同我停啊啊啊

可以去澳門了

基2 goal!!!!!!!!!!

朗斯 反cup = 斯朗

C朗3-1表演打飛機三次

1:1

屌你老母 基爾大波已死

李察goalllllllll

Psg唔派嘅

11左了

勒芒仆你個街

朗c 2:1

基爾獸快cup

屌你海登海默大波快啦

-4

6666

基爾全格一永遠球迷

仲-3c

666

－1c 沖呀

今日定為 國際反cup日

斯巴達cup未呀屌你

即刷

10c

華爾辛斯反CUPok？

基耳10c

朗斯8C 未

刷多兩個先啦

朗斯夠膽刷多4角

派左11c

法乙刷多角啦仆街

海登唔入比人入啦

AIK到你入啦

朗c cup

屌aik刷啦仆街

朗斯好波

莫斯科斯巴達cup得唔得

快cup啦屌

11.5jump

斷海登細波

朗斯7.5S係咪有巴打派

法會唔會2:2 ft

刷多個角啦 天狼星

朗斯 屌你老母

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

睇芒果點喇

斯巴達2.5b jumped

3隻 快快快

朗C 1:2 REAL?

7777777

7C

7c

戒賭了…

比多C

基爾2-1 海登咸0-1

7777
6.5

法乙-2c

77777

-1-1

海登

屌

法乙比多C

刷多一隻

芒果加油

CCCCCCCCCCCCCCCC呀

法乙刷多2角啦仆街

法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C

法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C

芒果芒果

7.5 3.8 買唔到

勒茫朗斯俾多角plz

芒果都未追和 刷多隻先啦

朗斯咁都cup到

真好撚辛苦

Aik角大是夢？

屌你老母莫斯科斯巴達快cup

拜拜先

而家7

法乙黎多粒啦on9

8C未

慘了

朗斯呢隊垃圾買就輸 唔買就cup 冇撚病呀

比多2c

求絕殺c

法乙比多CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

丙組仔加油

基爾比多一角

夠彊刷多3C

幫長#叫反cup

未開到慘咩

奧斯納 朗斯頂住呀

ccccccccccc

勒芒輸波就刷喇

+4'
比多2c

right

朗斯都比多角

+4

left

唔刷點入滲

刷多2角啦仆街法乙

朗斯飛到波到 精神

2連PLZZZZZ

中場7.5 1.68 ma 掛住睇日劇

唔刷就抵輸啦

呢幾日興絕殺

Middle

我朋友

辛斯華爾追和啦

登場

基爾中柱

8.5B撕飛

計到好準

大宮11c

有c未

求你不要再貼

朗斯求求你入多粒

求1c

上屆乙組第三對丙組第三仲平手盤

多仔半大派錢

比多C啦法乙比多C

屌你7.5 8.5b呀

手持aik 7.5?

比多角啦

jump 1:2

黑警死全家

應該7c完

天狼刷啦-6c屌

法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C

唔知博乜

今日都開左唔少弱入一粒 強再入反超

絕殺c 唔該

仲有幾分鐘

2連 求下你

8.5b 24

天狼星大波24

法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C法乙比多C

博紅顏一笑

基耳比多 角 求下你

完

前鋒3:1 基爾都得

jump all

飛天南巴 我了

法乙垃圾

多毛毛入球大！
重注！

7c完 搞掂

有運 咁都cup

海登走盤啦

係咪有大慈善家中，會派？

基爾入一球唔該

呢個on9 block左廢事睇 厚面皮到祝輸

甲府都係

8.5針

基爾上呀

燕豪芬下盤大家點睇？

即場7.5點睇

屌 多謝mama科根半大..

半大全大

多仔半大 唔洗考慮

斯巴達到底做緊乜

唔係講法乙咩

冇啦 主唔攻 客角都唔刷 入波

基爾-1

全大啦

我都輸到仆街

幫長#叫反cup中左派一個$50

事後?

訓超真係好難過10角
挪超就唔同

3.5wo

基爾 贏盤啦

reus準備入4粒

咁我aik fg算

基爾比半格我好冇？

斯巴達cup到一世球迷

幫長#叫反cup中左派$50

抖抖先再搏過

比多角易d

原來丙組冠軍對乙組第五
俾馬會個資料呃左

比多角先

有無人有一場重心俾我推上去

基爾啊

多仔半大

基耳-1

客主主客多撚到

買了

好 信你

國米個場仲未過數?

識貨

海登大波plz

基e會唔會10c ft

買50好了

俄超大波未
基爾半格未

基爾沉船了

似會

係啦 成日話朋友 on99

基爾入佢老母未

你唔早講

祝羊

人生最後一注 輸左8號再見

祝贏

天狗星 1/1.5b ?

感覺基e會冰到85分鐘先有角

雞耳拿拿聲一隻

我7號出糧 我都allin左

辛特 海登

美職全線弱隊讓強隊半一 莊家又食大茶飯了

會贏

Same 輸左就下個月25號再見

基爾唔贏就輸埋佢啦 德丙等緊你

無買

屌無買烏法買呢場俄超

比多角喇

我好努力用200上到3000 但無心水所以上黎問

Aik生性啦

25？！一出糧就

12點有哈馬比

基爾是旦一邊入啦屌

要對家定買佢？

多仔無半大我聽日去上環打飛機無差別掃射

基爾海咸
生性

雞耳差一c

求基爾入一粒

Gel定

好喇 到基爾

會有la，驚東咩

c朗又7角膽

我又jump哂啲角大
mama今晚仲有無得跟

想知松鼠派未

幫長#叫反cup 派$50

反摩在那？yy 入左元朗博命？

11c ft

不

快買天狼

屌你老母臭閪唔係平手盤咁撚掃興下話

左

天狼星 開波未？

法乙派未

求求你基爾
我唔想同波台兄弟分開

多仔半大我直播自含,不走數

最後一注$400
輸埋就瞓覺

諗緊買唔買00:00

你有人派你啦 仲有本

跟

基e粒角係咪要等到補時

想落場同基爾講加油

我捐左

買咩

個500去到165

比人追和啦

買what?
跟到貼了

一定要！

一角有冇咁撚難

基爾生性啦仆街

梗係覺得人地派果d用黎賭 好怪咁

係囉屌....

出d水中哂 你地快撚d block我

買左咩？

俄超-1

AJax win

攞出嚟 再入返

所以我通常去馬會cash out人地派果d
跟住再入錢

165k買咩allin

Thx

幫長#叫反cup派$50

基爾2:1完場

基爾門前差d

基爾快啦屌 唔入比人入啦

講到咁多數會輸

俄超快大

快啦屌

辛特

推五口買樓

有睇過先買？

基爾壽終正寢

海登唔入俾人入 我要大波

識野 大波

基爾
海登咸

穩如哈馬比

冇時間啦 基爾

基爾恢復二讀啦

基爾 海登威

有角未

屌佢老母齊心1:1

aik

奧斯 海登 求其一邊入波

天狼星FG

標準列治有無同路

天星快入

基爾仲係10c

基爾就入！ 基爾Next Goal 500

基爾入波啦要

基爾cup la

天狼星FG
AIK FG

玩邊科呀aik

aik咁搏做咩 唔撚洗踢歐聯？屌你老母

奧斯rc 海登快手

海登cup 未

等多5分鐘

0-0都叫搏 橫濱叫咩

仁慈巴有無買角

尻買

搏乜9

基爾 海登海默
全大未啊

原來AIK FG 大船

RC

aik未買 有無買

比人絕殺有佢份

基爾 海登海默2.5大

辛斯華爾追和ok?

多蒙特半大未

基e角大goal!!

11c終於 叫撚到氣咳

1c都要等成半粒鐘 屌

叫到on9 終於11

多仔半大已死

基爾入得未..

真

我明全中

停撚左30分鐘角

德乙3場角大

aik玩邊科

asw單跳

大鑊

天狼快入

屌你老母臭系基爾

今日三場入細都中
覺得運氣用盡了

明神數已追

海登鹽要cup了。。。

會唔會太易

多仔踢緊?

天狼星刷未啊仆街仔

對住私家雞都唔入波 等運到？

莎莉is 強

有帶我明group?

基2大波24

唉 基爾

Aik快手屌一粒定下驚先啦

有冇

斯巴達入返球先啦

Gchi

我超睇岩落飛唔敢買

場場德乙都細波 痴撚線

前鋒唔想你入就爆鳩我個讓和
基爾就咁撚硬淨 屌你老母啦

海登 人地都rc 入未呀

快撚啲入多球

AIk快手入返幾球

啱啱11.5s驚險收錢

辛特gel得了 等左成場

多仔果場1C都無?半大未

aik goal

兩隊賤種

天狼星 0-1 AIK蘇納

All

AIk goal

多仔呢 屌你

aik fg

基爾快啦屌

又易到

基爾大波一世球迷

Aik比多球定下驚

奧斯納入佢啦

左天南巴派左未

全部飛爭基爾

基爾gellll

基爾真係狗黎 屌你班垃圾

基爾大波未

仆街仔天狼星刷未？

未開波喎

海登海默 基爾 2場大波啦屌你老母快D

基爾一球夠啦

唉

奧斯納布克 1-2 海登海默

海登好波

1-2

海登!!

海登cup

差基爾

海登都cup埋 差基爾

各位大波手足

差基爾條仆街仔

基爾x海登x aik 想死

Aik和味濃

天狼星係時候要刷角了

會贏 信念

今日無限cup

辛斯屌1粒比我叫下先啦仆街

個布魯日舒高 對賽1勝，近十場未贏過
原來有啲隊咁撚廢

多大波已死

齊心聯要齊心反cup呀

唔記得邊個lm 再黎
海登頂住 頭10抽1派$100

差基爾2.5/3大

1

唉 輸撚哂

幫

莎

Ky有冇即場瑞超水

差基爾2.5/3大差基爾2.5/3大差基爾2.5/3大差基爾2.5/3大差基爾2.5/3大差基爾2.5/3大差基爾2.5/3大差基爾2.5/3大差基爾2.5/3大差基爾2.5/3大差基爾2.5/3大

基爾獸進化！！
入鳩佢啦求下你

科根半2全2

頭先有留

^_^lm

Aik無入球

半0全3 大波手足

比球12m基爾好嗎

天狼輸波肯刷角未

咩升班馬又係呃人

基爾獸

多仔半場3-0 欠3球

今日2.0x盤係咪全部開出

888

差基爾2.5/3大差基爾2.5/3大差基爾2.5/3大差基爾2.5/3大

條傻西事後狗

Aik 6.5b高水入

上水啦左天南

屌你老母 離龍門2m都撞柱

Same road

奧斯納布克 1-3 海登海默

海登再goal

1:3

天狼星追和啦屌 又要叫

基爾快啦

基爾中3條柱

基爾獸進化!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

基爾入多粒

要入一早入左

分球比基爾啦

好撚廢

奧米茄幾異獸

吹撚脹

BVB 半大-1!!!!!!!!!

多仔1:0

基爾2.5大

海登果然係大波隊

點玩呀 買親個d都比人反cup

我多勁

進化呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇完toys story 抽

3k半大巴

唉屌你老母基爾斷我3x1

天狼星想幾時先刷

多仔

勁呀多仔

大波cup日

基2 1:1完場
岩岩開季已經撚手足 笑4

輸撚晒無交嗌

一齊睇

即場有咩買好

多仔半場3-0 集氣

洗唔洗再留

6.5b

都有贏，唔知邊個笑邊個

aik 果場 仲有咩可以搏
天狼星好似從未贏過aik

又一隻護主犬

贏好多wow

屌 未等到高水就5c

等緊高水就刷

天狼星 0-2 AIK蘇納

0:2

$3000 多仔半大巴打叫糊啦

一樣

aik2:0

我愛蘇B

中

1.88下次都要入

仲on99補左和

456 aik

7.5b都可以

辛斯華爾cup L和啊啊

上盤日

羅辛奴都唔出 想輸7:3？

多仔而家先9分鐘?

真？

你條尾關

遲左開波

想跟

Blacklist 天狼閪

天狼星唔追和莊家會嬲了

遲開波

Lion 西波

補飛喇

俄 2130 下盤 gel 得la

aik連續羸左幾多場?

基爾？

斯巴達大 ok ?

天狼星有無心踢架 得1c你班仆街

比多粒，全大

多仔半大派錢咁派

跟左半大全大

仆街啦AIK 入一顆就夠啦

AIK平時又唔見你咁撚勁

德國啱唔計

我了

0000買咩呀mama

真馬都係班霸

上場買佢垃圾賽守和就輸尻埋

係

半場1.5高水都無買

呢隊野好撚賤 係要同我作對

。